我一直都仲好鍾意我小學同學，個腦全部都係佢既樣

其實呢十幾年我心裡面都仲有你
成日都會喺夢裡面見到你
近排我地因為某d事我地再見返面
傾返好多以前既事
令到我所有回憶、感覺都湧晒出黎
記返起我以前會喺窗口望住等你經過
我望住你仍然會心跳加速
我仍然好鍾意你對大眼晴
我仍然好鍾意你對住我傻笑

雖然你知道我鍾意左你好耐
但係我真係好想親口同你講
「我好鍾意你」
每當我想講之際我都吞返句說話落肚
因為你都已經有一齊左好耐既女朋友

呢十幾年黎我間唔中會因為d小事搵下你
我只係唔想同你斷左聯絡
唔想你喺我生命中消失
就算只係同你keep住呢種關係已經足夠了
我對你既感覺會一直放喺心入面一個重要既位置
唔打擾係最後既温柔

唔打擾係最後既温柔

gay

你鍾意既只係一段回憶同幻想

你今日都幾得閒==